拜仁主席出聲屌奧斯爾

Bayern Munich president Uli Hoeness on Mesut Ozil’s retirement: “He has been playing like crap for years. He last won a tackle before the 2014 World Cup. All he is doing on the field is playing sideways passes.”

"And now he hides himself and his awful form behind this photo. Whenever we played against Arsenal, we targeted him because we knew he was the weak point."

“No-one questioned that he was playing crap at the World Cup. His 35 million follower boys, who of course do not exist in the real world, believed that he has played excellently."

屌撚左甘美治保定侯姆斯先啦

歷史助攻王俾你講到一文不值

Boateng Hummels Muller Kimmich
人唔笑，拜狗學人吠

拜狗

抵啦

無撚屌你班撚屌球員你加把口屌ozil?

死老坑返去問下你屋企隻muller踢D乜先啦

都對左咁多年阿狗睇得咁通透
唔見你4年前出黎屌

冇我地拜仁留住德甲球星 你外圍賽出局啦

你自己隊波成班廢物仲好意思出聲

甘美治有波影都唔見奧燒都幫佢補位 雖然最后都失波 但錯不在奧燒 甘美治去撚咗邊度

德狗真係on9
德甲拜仁兵大把柒過ozil又唔敢屌
只屌ozil

拜狗啲高層狂妄到

返去踎多次監啦學人吠

拜狗不嬲最撚黑人憎

就算真係踢得唔好都唔會咁講野啦，on9主席睇佢幾時折墮

賤種球會

拜狗真係最能夠代表德國依個自大民族

德狗就係比班拜狗搞到臭哂

拜仁隊波係德國隊幾多個毒瘤

候姆斯, 保定, 甘美治, 梅拿, 呢4件全部都係戰犯又唔屌

唔怪得奧燒咁灰
班德狗真係怪哂佢

拜狗11條友踢世界杯, 得3件小組出到線
好心條老野收皮啦

同個進攻球員計防守數據

Ozil WC2018 係踢得唔好但全隊佢至少係Top half performance.

死監躉咁撚多嘴
真係賤種嚟
由上至下

cls

奧燒

佢唔撚講下點解紐亞無波入

唔講以為奧燒殺左人 要全國聲討

對於奧斯爾宣佈退出國家隊的消息，拜仁主席漢尼斯發表了自己的看法。

對於奧斯爾發佈的3份聲明，漢尼斯在《體育圖片》和《圖片報》的採訪中，從競技體育的角度入手，發表了自己的一番看法。

漢尼斯表示：“我很高興，喧鬧聲終於停止了。他這些年來踢球踢得太爛了。他的上一次成功搶斷還要追溯到2014年世界盃之前。但現在，他把自己糟糕的表現掩蓋在這張照片後面。”

此外，漢尼斯還透露，對陣阿仙奴的比賽中，拜仁的精力會集中在奧斯爾身上：“每次我們踢阿仙奴的時候，都會關注他那個點。因為我們知道，那就是對方的薄弱點。”

漢尼斯還認為，世界盃期間“沒有人追究他踢得到底多麼差勁”。

“他的3500萬網絡粉絲關心的只是他的出色表現，也就是當他給別人傳中的時候。當然，這3500萬粉絲在現實生活中是不存在的。”

“現在的發展狀態簡直是災難。我們必須把它精簡到它本來的樣子：體育運動。但是在競技運動方面，這些年來，奧斯爾在國家隊中什麼都沒有損失！”

拜狗依D鄉下佬

呢條老野收皮啦
攬住d錢入返去再踎過啦
佢有咩資格講野呀

賤種國家黎 比完美國撚狗仲以為係優秀民族

新賤種球會

賤種得一隊：拜仁

班垃圾鄉下拜仁狗 以為出到黎仲做到班霸

德撚圍內打飛機最叻
拜狗喺德國打飛機
德國喺歐盟（唔包英國）打飛機

邊隻拜狗咁嬲比負皮啊 痛死我了

輸波搵戰犯
仲要屈個正常發揮嘅
廢就廢啦柒頭皮

Bayern Munich president Uli Hoeness on Mesut Ozil’s retirement: “He has been playing like crap for years. He last won a tackle before the 2014 World Cup. All he is doing on the field is playing sideways passes.”

一睇倒依句就知依條主席唔識波

拜狗真係狗嚟

拜仁班人成個世界杯有無一腳好波？

關你撚事咩拜狗 顧掂自己堆廢柴先啦

Ozil踢成點關拜狗閪事？

屌你老味死拜狗

垃圾拜狗
你又唔屌埋neur搞搞震扭屎忽花

拜仁球員世界杯零入球

tackle

拜狗乞人憎既程度突然急升

屈鳩燒冇防守

你同屈個盲嘅昅人裙底有咩分別

條老野好傳統。不過奧燒自己死攬土耳其總統又唔唱德國國歌

回教人移民人地國家融入抵屌

燒防守幫撚埋佢地個甘美治包位

得奧燒Brandt Neuer Reus踢得好

賤種

拜狗都幾痴線
公開話人playing like crap

拜狗上上下下都好撚乞人憎

臭閪

呢個得咁少時間又係ON L 9 嘅
即係就算有Sane都係冇時間俾佢踢啦

上至高層下至球迷都黑鳩人憎

拜狗真係賤種黎

屌鳩一個攻中tackle少 你冇撚野呀？

垃圾拜班人打得好好咩 睇過

新移民垃圾返土耳其啦
唔講以為德國係歐洲聯合隊

Manchester United coach on Rooney retirement: “He has been playing like crap for years. He last won a tackle before... Sorry I can't remember. All he is doing on the field is playing sideways passes.”

"And now he hides himself and his awful form behind this photo. Whenever other teams played against us, they targeted him because all knew he was the weak point."

“No-one questioned that he was playing crap on football pitch. His 35 follower boys, who of course do not exist in the real world, believed that he has played excellently."

拜狗上至主席，下至球員
都係多嘴狗

拜仁主席：渣ga

係咪因為奧燒當初去皇馬阿狗都唔踢拜仁
懷恨在心呀

其實奧燒發完聲明
有無德國隊隊友撐佢？定個個潛水？

拜狗食撚屎啦，甘美治梅拿踢到屎咁仲出聲

得保定

連登咩事轉死性?
之前仲一大班人屌ozil 散步唔守無鬥心，依家俾人講兩講又支持返轉頭 痴左邊條根

Kimmich係今個世界盃最overrated 既球員
未踢前吹到上天

保定有

踢緊都繼續吹佢係新拿姆
吹到右路全部攻勢由佢發板

拜狗死全家

睇個勢 除左佢 其他人都應該唔敢出聲

鳩斬？

收皮啦佢 踢閘仲前撚過前鋒 唔好侮辱拿姆啦

收皮啦 成隊拜仁係世界盃一球冇入過 廢到屎咁

條垃圾上到咁撚前做唔到野又比人瘋狂係右路搵食
就懶ozil唔回防

佢會唔會睇唔開去跳樓

之前已經有post屌，話啲人屈大眼仔做戰犯啦
踢得最差一定唔係佢

精神分裂

咁又唔會
三十幾萬磅一個禮拜，仲有幾年踢
最多咪退休後喺倫敦生活

人地學連登仔咁屌ozil 俾連登仔屌番轉頭

留名睇拜迷出黎護主

場場波chok下樣 妹妹下就收工啦
幾好

負評個D唔係比拜仁主席架咩 ?

有某D留言有人比負皮

除左識負皮識乜 犬都唔敢犬
屌你老母啦死拜狗！

今朝好多架

頭先入圍爐post 已經見到有幾個護主

入去笑鳩下佢地入波未先

唔怪得拜仁咁廢

賤種拜狗

想知德國有冇人係撐奧燒

Years Apps (Gls)

Hoeness 1972–1976 Germany 35 (5)
Ozil 2009–2018 Germany 92 (23)

拜仁早幾年搶唔到人係到玩小氣

2014年3月13日因逃稅案被巴伐利亞州法院判處有期徒刑3年6個月，
3月14日漢尼斯辭去了其在拜仁慕尼黑的所有職務。

呢頭 Ozil 話俾德國足球界針對
轉頭班有德國足球圈有地位嘅人就送個靚助攻俾佢
唔係話 Ozil 表現最好
但講垃圾全隊打咗啲乜出黎大家有眼睇

都有堆，好似保定依啲都有留言支持

一個代表國家隊92次
國家隊史助攻王
咁樣俾人話垃圾
佢地明唔明其實係侮辱 Ozil 時同時侮辱緊自己國家隊

戴斯拿同Hummels都有喺ig like奧燒個post

話甘美治廢 你唔好話路維廢
個戰術要佢谷上去冇回頭
咁佢可以點

拜仁呢d垃圾隊真係覺得自己係德國大曬
做乜撚都得
難為有班賤種球迷仲死撐呢隊波

拜迷皇騎呢

大德甲共榮圈

依家唔係鬥踢得差，係講有冇心踢。hea踢就不如唔好踢，德國大把人材，唔好阻住地球轉

梗係有 咁多大愛左膠

死賤種咁你唔好屌奧燒廢啦 都係路維廢姐

事實確係路維廢 根本德國踢到咁撚樣唔係個別球員表現直接導致

而家問題係路維有德國足總保佢 德媒就借題發揮入晒奧燒數 漢尼斯加一腳變相保護埋另一大目標拜仁幫

漢尼斯又真係過份左

又黎料 回防補位再加不停傳中都叫hea 踢？你要點先為之唔係hea踢

最大毒瘤根本係梅拿
歐國盃果陣已經收哂皮
今次世界盃真係連影都無乜點見

感覺到下年歐洲助攻王將會再次降臨酋腸球場,稱霸歐洲了

喂我都好有心踢架，簡我去踢德國國腳呀笨撚柒

屌 垃圾

圍爐區邊個護主呀cap嚟睇吓
差唔多全部都屌鳩漢尼斯喎

果然賤種係冇分高低

德國邊個唔係不停傳中啊? 下下吊高波 不如你講下佢無波果時有冇做過後上? 一味企到自己中圈做下分波去2邊吊高波，仲學人講踢進攻中場，0作用。不如你講下佢放棄入zip 製造d咩入球機會? 落後緊都踢到咁消極，打龍都走上前啦! 佢仲企中圈咋

漢尼斯同路明尼加兩個撚樣一向口沒遮攔
Google一下都一大堆串鳩其他球員 踩鳩其他球會既新聞
拜仁上面班高層跟本就廢老黎
下面好似梅拿呢d又係一鳩樣 串美斯叫佢塞個金球入屎眼 又笑c朗係底褲俠
自己踢到舊屎咁就話上面兩個都唔係場場有波入拖埋人落水

只有極少數拜仁出身但人品正常 好似拿姆咁
預左拜狗會負評 但事實唔怕講

你用甘美治啲傳中同燒啲傳中比

好撚mean

進攻中場就一定要後上？陣中已經有梅拿走入去中間同後上，佢翻中圈拎波組織攻勢係錯？咁隊所有中場都係廢架啦 再者，中堅都企埋入去禁區佢唔出高波？咁係咩踢法？佢斬得靚鼻屎佬當然叫佢斬啦，而事實佢係出得靚，呢啲唔係入球機會係咩

做戰術要求嘅野都叫hea，真係人唔笑狗都吠

仲要成個世杯拜仁系球員0入球

其實你知唔知就係德國個個都上哂前面先輸墨西哥，比人入波個陣，班拜聯球星咪又係中圈行行企企

公平d分返半隻盃俾土耳其囉

拜淫班畜牲

DFB statement on Ozil's resignation:
"And it is regrettable that Mesut Özil felt that he had not been sufficiently protected as a target of racist slogans against his person ... But it was important that Mesut Özil ... gives answers to this photo."

你班友拎左冠軍未，有資格反拜咩

咁佢都zip埋入去。。。邊個負責餵波 唔通佢傻西龍門咁扭波扭到波到失埋先叫有heart
大開眼界

屌 呢啲傻西拜狗

老老實實 踢成點 有冇心 球迷有眼睇
原來拜狗盲架

拜狗話唔關拜狗事架
有冇入呢個po呢

死出黎啦拜狗

draxler都有 20min ago

魯迪加好似都有

拜狗真係拜狗,點錯都要屌到班非拜仁球員一文不值先

班拜狗除左縮係德甲踢鄉下波 仲可以去邊啊

班傻閪衝晒上去，對面死守緊，唔撚斬可以點呀，一堆人係禁區仲zip你老尾咩

Arsenal FC
‏
Verified account

@Arsenal
Following Following @Arsenal
More
Our diversity is a big part of why we are such a special club

Together 🔴

#ArsenalForEveryone

呢d仆街仲要話唔係逼害 想幫德國種族岐視洗白白 正一賤種狗黎

On99落後緊就一定要個攻中入zip
不如全部入晒去
淨係留紐亞做傳果個呀笨

7個key pass 都打得唔好，
唔通7個missed chance 打得好咩

11條友圍住個波衝入龍咪算

就黎出黎話所有唔踢拜仁既德國球員都係垃圾

而家搵出局戰販拿?

客觀講, 你可以屌大眼仔踼得差, 但差過佢大有人在
除左舉手王, 來斯, 根本成隊都差, 教練又同足協內閧

你而家淨得賴一個?
原因好簡單者, 土耳其

聲討佢得, 但唔該唔好玩針對

梅拿, 保定, 甘美治, 郤奧斯, 高美斯等成堆都係戰犯

拜狗啲德國兵冇個敢撐燒，連一齊影相嘅根度簡都潛埋，得保定同我先咁夠義氣

真兄弟

屌你老尾用熱狗做核心都碌到入4強 唔知拜狗碌左出去邊到

講緊球會又可以拉去國家隊
Ok你贏

拜狗屌撚咗你條女

爺爺柒撚左姐
你估你隊閪波好撚勁咩，
再講阿狗都冇英撚國腳，又拉埋黎講

就係有睇阿狗先知佢踢德國真係有落力踢囉

發燒就有佢份

奧燒都係今年打得差姐
14 wc 16歐國 都打得好好
咁都要屌到佢一文不值
使唔使啊德狗

睇清楚啦拜狗以外嘅德國兵
人地當你Condom咋

普度眾生都有撐